覺得唔開心其實係

因為自己一直唔想講出口嘅兩隻字人哋每次都好輕易提出 知道自己對於對方係可有可無嘅就忍唔住好傷心

頭香

乜撚野emoji黎

佢成日引我講 但好彩我忍得住

... 收嗲啦

Rip